點解c朗咁屎波,ig都有2.5億fans

球王美斯迷幫手解釋下

美斯有戰積有實力，點止2億。
5億都唔止啦

沙拿勁啲
一次世足/金球都冇拎過
但fans可以幫佢沖到上世紀最佳球員第二

上新浪買fans

二百五十萬喎老友

SELL樣都夠

唔講都唔知添

正職做鴨

不如同碧咸比

一個就咁有個人魅力，永遠都咁上進，一個就成日頭dupdup, 俾著係你你會like邊個

四分一

樓主真心膠 ？

難分真與假

兩者有何關係

碧咸有幾多？

咁積極參與國際性節目緊係多fans啦